驚就唔好睇鬼片啦死港女

睇個鬼片電影想靜下都唔得
安娜貝爾有幾恐怖
唔係又嗌 係又嗌
周身又郁嚟郁去阻住晒